知唔知點解私了左咁耐都冇黑警到? 聽日就將私了依班人比喻成721白衫

私了都醒少少啦
咁多鏡頭
佢擺明係扮無辜, 又冇主動出手
都要追住黎打
又唔帶口罩

完全唔理想, 一定要改善
勇武還勇武, 但唔好上腦唔記得哂D基本野

都係唔見血好

快d散

又一個爆哂江上鏡
聽日全部都係暴徒打市民

唔好講白衫打人先, 手足自衛
鏡頭上就係輸哂

啲血好假

佢地上哂鏡

計已中，之前一單都無，今日一日有幾單，單單見血，全部老坑，post 上國際輿論，畀壓力美國佬，唔過香港法。

唔洗推了

班藍絲打人都上哂鏡啦 關咩事又要私了
又要無鏡頭

關咩撚野事呀 香港法因為你幾單打藍屍而唔過?
你智商幾多

話我5毛都要講
私了麻煩唔好咁揚ok?
又話自衛?

邊有可能無狗無鄉黑出鏡，然後係咁有人唔係自衛但又係咁追打啲廢老

個劇情都講唔通

不過cctvb話應該夠料做嘢

有狗到了

又有防暴狗

鏡頭黎講由69贏撚左三個月啦，so?

真人地美國幫香港唔係拎moral ground,而係班幕後軍師計過有利益先介入

文宣組做野...

你返去含撚啦 和理膠

咩私了呀 係自衛隊

嚇撚到班收錢廢老唔敢出黎有咩問題
電光火石仲同你開遮

文宣諗下點spin 好過啦

手足比人拉你唔理,街坊係屋企食煙你唔理,走去關心d廢佬個死人頭,驚死爆缸唔好睇,屌你收皮啦

有哂鏡頭見佢追撚住記者嚟打
拎住個玻璃樽打路人wo
見血又點

最齊全嘅全英文懶人包
【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

盡快forward俾鬼佬

擺明係交人出嚟做苦肉戲做輿論，甚至可能想影響人權法案通過。
不過點都好，先撩者賤，係抵打就該打，佢哋應得嘅！

agger
只係想提醒下手足
要私了唔緊要
但諗下邊D位要收一收
下下都上哂腦咁見廢中就打
個氣氛好快會蔓延
721主犯係黑警同南邊圍

元朗 不嬲39分鐘先到
黑社會 定黑衣人
都要39分鐘

警方發射催淚彈 疑打死了一隻小鳥

可唔可以私了原則係不見血

見血就止

垃圾左膠 番屋企食屎啦 我信前線決定

屌，個個知721元朗班白衫點樣恐襲法
話暴徒打市民呢啲都只會係藍絲先信

收皮未，不割席，咁多意見又唔落場？

帶番個口罩係咪基本野呀? DLLM

落地獄吧

好撚煩呀
你咁驚輸既自己落場叫人唔好打囉
比人打完冇人救你唔好喊

睇晒成件事先啦 個兩條友出手先

對家又玩番814咁

721我地啲人唔係無辜？手足比人拉完毒打唔係無辜？

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

冷氣軍師
721 831夠大撚把鏡頭影住佢地打人啦
so?
愛與和平融化佢地囉

on99, 訓撚醒未中計撚, 美國好似你咁撚樣失憶咩, 黑警警暴警黑合作唔理, 走黎因為你拳頭交唔過法案?
再者唔過法案係唔係唔出黎? 法案BONUS黎嫁咋喎, 你呢D人就係成日諗住等人救自己可以乜都唔撚做, 咩心態黎。
同埋我地呢幾個月由和平開始越黎越升級, 佢反而越黎越強硬想通過, 你就知我地既行動係冇大影響。你估人 地好似你咁戇鳩, 冇壓逼人既政權唔處理, 反而係咁指責因壓逼而作出反抗既市民
你D偽善ON9左膠就係想乜都唔做靠把口得天下

佢地斬人有無見血就停

本身掟燃燒彈打爛地鐵啲野都話暴徒啦

又係P牌仔 出面咪出片係黑社會搞人先

黑警就係要做到手足同721白衫既地位一樣
咁佢地就可以甩身
明唔明?

岩岩仲有刺鼻胡椒水
街坊手足會有依樣野?

你最撚叻啦乜柒都唔做
贏撚晒

又係輿論撚

useless left plastic!

獅鳥重點是關節

哦

你係咪想做721白衫?

打幾下就721

屌你老母啦

緊急：文宣示指

第一，不准再用「私了」及其諧音二字
第二，不准再用「私了」及其諧音二字
第三，可用任何彰顯示威者正義既詞取代，例如：抗黑、止暴、衛權

得

咁下次斬到佢地斷手斷腳

邊一句叫人唔好私了?
我係叫私了都要醒少少
口罩, 冇記者
10分鐘完事

暗角先會更好

不推文回覆。

P你老母咩

屌你老母
我而家打9啲白衫佬
點會又成為佢地
簡直為民除害啦
你收嗲啦我地俾人斬到斷腳
對家幾撚時有呀

今時今日仲怕咩鏡頭輸姐
左膠post

有勇無謀！點同中共鬥
用腦OK?

文宣做嘢！

又民意撚?

厲害又洞悉一計

721兩個月後，921班黑社會流血了

屌你老母，死左膠真係阻撚住晒

樓主已被藍絲洗腦唔撚識睇前傳
不推文回覆

不割蓆

係啦
繼續攞光環啊
On9

sor 唔係P牌仔 不過都屌你老母先
出面有哂片係黑社會挑機先想飛玻璃樽 就唔係咩言語挑釁
樓主睇開CCTVB?

唔係嗰個呀叔 之後仲有個有人懷疑佢撕紙就比人圍，幾十個鏡頭影住個呀叔無出手就比人打到爆晒肛 又有人噴噴埋胡椒水 記者都中埋。 如果懷疑就打人點都講唔過去啦 仲要鏡頭前做。一係on9 一係鬼黎。

我屌你老母啦

都已經冇叫你幫手諗計睇下點拆
仲要on9到幫對家諗埋點樣比喻
人地次次扮無辜就由佢？
你落場扮下無辜睇下邊個可憐你？
咪開d柒po當幫忙啦

屌
手足俾人斬到斷手斷腳夠大把鏡頭影住啦
咁又點

我認為只要確認到條友唔係無辜 同埋喺唔打死佢嘅前提下勇武獅鳥巴絲們做乜7都唔緊要

而家手足訓哂覺啦 黑警扮手足打白衫咋

agger

班鄉黑 個個 左青龍右白虎 邊有可能咁雞
仲要一個一個出黎俾你圍 明顯收左ORDER 搏你打佢
等睇 CCTVB 班紅媒 造新聞

是旦啦
又係到廢up，拖字決搞死自己人
對家就唔打得，自己友俾人打就叫人快啲走
贏唔個就係正義，完

條友仆親又話私了
咪成日講私了啦

又中計黨
係佢地眼中我地不嬲都係暴徒啦。黃又唔會因為咁而割，仲會心涼tim
要造新聞上星期都造到啦

屌做乜都俾呢tvb造假新聞
佢有邊日報導過事實
唔覺得勇武有問題
打撚死啲無腦藍絲先有阻嚇性

你出去做一次就知好多野你控制唔到
咪再嘆住冷氣睇片評論做野既人喇
民意撚

左膠死開啦

無鏡頭就叫私了
有鏡頭 已經公開晒
講個私字 已經無意思

睇埋依個鏡頭

真係黎多次721香港人夠打？
佢地有14億人喎，要搵人落黎開片幾難
連登仔真係想推到完全無政府狀態？

警察一日執法唔公正
私了完全無問題

人地都未講野

你就出埋稿，template比人改

你都叻的了

我建議 你講下點改善
唔係係到講啲無用的說話
咁樣唔會對件事情有幫助

你意思係唔係姐係 唔好還拖？
你解釋一下

分化post

我只係針對番樓主講嘅野
唔覺得見血有咩問題
同埋自衛咋wo
比人用玻璃樽打wo大佬
保障番自己啫

乜你覺得而家有？
個政府都唔撚係幫市民
我覺得而家已經係戰爭狀態
手無寸鐵人民面對殘暴軍政府

到左今時今日仲講依啲

但唔好唔記得佢地做嘢都睇當地/全球民情 我地要盡量爭取普遍外國人民嘅同意
真心唔好主動攻擊/打冇見血嘅位

除暴安良！！！

on9

有曬前傳 有曬片 扮乜鳩無辜 開番個民間記者會去講咪得
乜撚野叫私了都要醒少少 不如你去元朗親自示範下?
不過連口罩都唔整番個真係RIP

del post啦樓主

求片可以比我地文宣同解釋

造新聞又唔係俾你睇 都唔係俾藍絲睇
造黎俾上面做擋箭牌 拎住黎擋住國際壓力

反恐!

外國其實唔止得左膠架 仲有更大部份係勇武派

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

成班on9 今次都冇上次北角咁大快人心

辛苦哂文宣組

7.21時隔2個月先拉10分之3
個大佬仲係傾好數自首嘅
香港警察與黑社會狼狽為奸
市民逼不得已自行反黑

黑警已經無底線，香港人連敵人流血都接受唔到不如唔好抗爭

樓主只係躲在家中，每日等義士被捕，等國際關注？

義士用命呀dllm

唔完美, 可接受, 需改善

樓主做冷氣軍師好喇。
去到現場做阻膠分分鐘俾人打埋。

我都係講緊呢件事，apple live 有睇，呢個阿叔真係唔抵打，做果個一定係鬼，一係就勁弱智

露撚曬底

其實如果69個鏡頭重複幾十次一早贏左
例子:南韓

ok
大家覺得我係左膠唔緊要
只想係手足要私了
唔該帶番個口罩
同盡量開遮/少D記者

未必第三關最難過。。有一個反對就好麻煩

[member]可以改善
點錯相嘅話sorry
市民唔係公權力，好難作出全面搜證架嘛[/member]

你對唔對得住721 831 新屋嶺既手足同市民？

唔係全部都無郁手

話撕文宣嗰個藍屍就over左
其他都出師有名

唔好再推

明明係人地岀手先

文宣組諗下點拆，利申：唔割

講撚到唔還拖就冇事
報警如果係有用仲邊有人會私了
On9

呢度啲人唔願聽，只會係咁loop和理非冇用和理非冇用和理非冇用⋯⋯

我相信手足唔會無理開戰
Btw你親眼見到有人見廢中就打？

南韓係民主社會 唔同

佢地拎樽襲擊人先

屌日日微博都造緊啦
外國有人信未
口交部自己都做埋一份 send曬信俾外國傳媒
你當外國人冇腦淨係可以接收假新聞？
你驚咪幫手做多啲外國文宣解釋返
你叫人唔好以武制暴？有撚病

而家仲和理非到先得架....和平遊行又點?咪又放TG
係咪要愛與和平去感化粒TG?
和理非唔係冇用,但而家個情況係就算和理非都會比人攪

咁你del post啦屌你老母
呢啲咁嘅垃圾post好撚礙眼

爆哂江上鏡
聽日全部都係暴徒打市民

咁你幫手做文宣解釋返
咪撚係到中計撚
好閪柒煩

SOR 南韓既民主排名表面都只係排21
依家發現佢直頭係一個邪教組織 應該已經談不上民主

唔係佢地爆缸就係手足爆缸，你去說服班老嘢唔好收錢出來搞事啦

你左膠唔好累班手足，他地唔私了之後俾人砍，你負責任啊

咪撚分化啦屌

啊叔拎玻璃樽睇唔睇到啊？

以武制暴 同圍毆融兩件事黎
佢要打 你可以制暴
人地敗走左咪由得佢 無謂死追打到訓低佢都仲要圍
搞清楚未

係個廢老出手先

班藍絲打人先尼，又啤酒樽又刀

睇黎對家好怕我地以武制暴
呢半個鐘係咁出post

吓，根本6.9開始已經話你暴徒啦
你冇打人都改圖改片屈你㗎啦
嘥9氣，唔打藍絲會對你改觀咩

反而而家畫面咁暴力，真係可以嚇到班廢老唔敢出嚟

私了既原意
係見廢中出手打人先還手
定會主動追廢中打?

拎酒樽果2個係非常應該私了, 我嫌唔夠重手
但另外有個白衫廢中, 冇出過手, 跪哂地求放佢走
上埋的士, 都有人噴胡椒水, 拉佢落車打

屌而家打撚死佢未？
佢最後又咪企返起身
我地就俾人斬到腳都斷埋
你仲覺得有唔岩？你睇返手足受傷啲相
收皮啦p牌

收皮啦冷氣軍師

哦，搵唒落黎囉

追住手足爆樽喎

睇片啦柒頭分化撚 當香港人唔識上網又冇腦？

聽講背心啊叔影人相喎

屌你又係一件分化撚

對家會當721宣傳啱
但唔應該因為咁就指責我地手足
咁做同班「俾位人入」撚、「中計撚」有乜分別

班手足比人斬手斬腳點計 你宜家繼續推呢d割席post就係比對面子彈發大件事 冷處理就就可以小事化無 自己㨂

講緊白色背心, 冇出手果個, 同手足個心態
酒樽果2個嫌唔夠tim la, 應該要斷手斷腳

“自衛” “以武制暴”
止戈為武 你打人係為咗打？ 人吔流血跪低照打？
著住制服就識話人濫暴 呢啲呢？
唔好講咩人吔斬人喎 都話得斬人嗰啲係恐襲
本身就唔應該係見血就停添 係見人停你就好停
如果唔係 自條L衛 直接就係打人

知唔知點解你會死全家？
因為你呢種仆街專開埋呢啲分化post
垃圾左膠

人打一拳 你就要還佢一腳
你呢啲咪係報復心態 咁就唔好講咩以武制暴
以武制暴原則 係你出手為左阻止更大暴力
今日有好多私了既對手足威脅根本唔大 無必要用到武力
你721咁既環境做野 先真真正正以武制暴 明白未

阻嚇你識唔識？
今日咁樣打完你估佢地聽日會唔會咁惡？
下下等721俾人打撚到仆街
到時你人又少又冇防備
還條撚咩
講你就叻

因為而家冇場運動真係準備和理非囉

就算警狗出TG挑釁，和理非都應該係散唔係對抗，當然，而家已經返唔到去，叫心態已經勇武咗嘅手足場場和平已冇可能，不過當然不割不篤灰

大家要有心理準備呢場運動最少持續十年，要玩咁耐自然要諗sustainable嘅玩法。閒日散步，國慶先幫佢滿城催淚煙慶祝啦

而家咪就係話俾啲藍絲黑社會大陸佬聽
出黎打人係要還等佢地唔鳩敢再出囉
咁咪就係你口中講既「出手阻止更大嘅暴力」
自從開始自衛之後，班藍絲啲愛國活動取撚消曬
咁咪就係以武制暴 明白未呀on9仔

721又唔見你出黎？

無理由岩聽就推 唔岩聽就話割蓆
事實 呢D唔係割蓆而係改善建議
係割蓆就即刻開屌再先啦 仲同你講咁多咩

意見就係要多元化 多角度
無可能下下都咁岩你聽